有冇人試左大快活個豬柳紅米飯

成日賣哂

依家食緊 幾正
不過好飲雞胸健康d

取代唔到雞胸地位

mamaday

雞胸飯可以配蕃茄汁更好

山楂汁魚柳先最正

大快活啲豬排世界級

雞胸好干

山楂汁

岩岩食完 但雞好食d 同埋岩gym撚

X2
唔係無雞胸我都唔會食

有

pish